我對唔住一個勇武

我唔係做前線嘅 但我明勇武呢幾個月都好大壓力 所以我都唔想比咁大壓力佢

我兩年前係IG識到佢咁啱係同年又同區 到近排先見左幾次面 佢見完第一次 佢話印象幾好又本身啱傾就想做情侶 我本身都有一個異性閨蜜A（幾霸道 同其他仔傾計佢會嬲 但A只係對我有好感 佢都知A存在）但我就因為唔想離開A 而一次又一次 婉轉咁拒左佢
但我認我花心想留住A又想留住佢

近排有兩次佢好想我同A分開唔好理A 又係咁問我係咪真係會同佢一齊 我話考慮下 但唔理A我問心做唔到 而一直氹住佢話我會試下 但第一次我真係做唔到 而同佢講我做唔到 佢覺得我挽左佢 喊到癲左 但好矛盾咁佢唔想我走 但個陣我已經覺得同佢相處有壓力好想離開

咁到今日佢又再叫我同A分開 我今次係決絕啲 真係同左A講我想分開下唔想再行得咁埋 但A佢係咁講佢都對我有好感 佢都好掛住我 但我嘅決定係點佢由我 講真 我心軟左 所以我再次同佢講我離開唔到衰心軟 佢今次直頭係電話度喊埋出黎比我聽 仲要好崩潰 之後我同勇武個個就話大家都唔好搵大家 話wts block我 聯絡人就唔block

我覺得自己由本身係唔想比壓力佢只係想陪住佢 佢開完花返到屋企有個人可以關心下佢 最後變相比左好大壓力佢仲要挽左佢兩次感情
PS 我個區次次開花都唔多人

我最後只係想佢接受我句 對唔住 我唔希望佢要原諒 陪著我個啲 但我真係唔想再傷害你 我害左你好多 對唔住

歡迎各位巴絲打屌醒我 鬧爆我

佢幫你含得舒唔舒服先

咁你仲唔同a拍拖

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

佢話唔想拍拖

佢唔想拍拖
你就繼續嘥時間等
遇到個唔錯嘅又錯過咗
又唔想做抉擇 想兩邊要晒

簡單嚟講你同A都係自私撚

異性閨蜜A（幾霸道 同其他仔傾計佢會嬲 但A只係對我有好感 佢都知A存在)
一係你隻兵
一係A中意你

男女唔會有純友誼

究竟成篇野同勇武有咩關係

你好撚duty,屌都廢事

Dirty

幾襯

嘩你真係仆街嚟㗎喎

主角係女人嚟㗎喎？

做麥撚野姐 無人棍知你有幾公廁呀

我估同a 係sp

A唔想同你拍，一係就現階段唔想拍拖，一係就唔覺得你係合適對象。
無論前定後者，如果你想同A一齊，咁就問你自己對A係咩感覺，再plan方法拆掂佢。

如果對A冇感，咁你同邊個拍拖都唔關A事，你就放心去馬同IG識嗰個人一齊啦

講真，兩個人都等緊你明確答覆，二揀一。做人果斷啲嘅好，唔係到時兩個人都離開你，其他人鬧你都費事啦。

仲有，果斷嘅嘢唔止追求階段，真係拍拖你嘅另一半都唔希望見到你咁優柔寡斷。想帶畀人幸福嘅話就好爽手啲，搞清楚自己想點啦

*不推文

屌你老母食屎啦真係
講到尾咪係A嘅sp

拉

YES SIR
THANK YOU SIR

SORRY SIR
大蛇話你作文差到好似食左屎咁
叫你休息下，讓返個ac出黎比其他手足mon post